大家818諗住點算

如題

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

咪百萬人集夠佢成個港島囉 屌